中聯辦俾人掟完雞蛋同漆彈 轉頭就有黑社會打人

世事有冇咁巧合

唔關事，尋日已經有人吹風話今日元朗會出事，係一早plan定今晚開片

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」